醫護仲未肯罷工既入嚟睇吓

認真個句！黑警OT就9億 又加人工 ，你哋OT又唔係多又唔加OT錢，你哋仲要攞條命入去博，而家本身政府個醫療系統就垃圾，淨係識加床唔識加人，缺乏大量人手，有啲乜事就要你哋出去頂，仲要服侍啲大陸人，呢個根本就唔係道唔道德嘅問題，係值唔值得先？罷工根本就唔驚被秋後算帳，因為本身香港個醫療系統就缺人！依家真係最好時機罷工要政府回應訴求，真係唔好俾道德束縛自己。呢啲只係我嘅意見，睇完罷唔罷工自己諗
不過你哋罷工我支持，唔罷我都尊重你嘅決定

同意請幫推 自推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10